就算話我係鬼都要講 點解唔入北角打柒班仆街？

元朗果單就算係普通市民都打
荃灣又係
點解而家咁人齊唔全部入北角？
係咪要等夜d有無辜既市民俾人打先入去幫？
係咪要次次等市民俾呢d仆街打完之後又下個禮拜去光復？
我知你地係話唔好入去 等佢地白等
但係你地要知佢地唔係淨係等黑衫
係普通市民都打呀！！！
點解勇武唔齊心入打柒班仆街等佢地知驚？？
點解要怕左佢地？
我唔想又好似荃灣果次咁明明知有人搞事
跟住又dum春冇去到幫唔到手 搞到有人傷
利申 勇武先好入

咁我哋等佢開始打普通巿民先囉，唔得咩？

咁撚多黑警，入去送頭咩依家

入場有好多武警等緊 想送頭既咪入

打完就走啦佢地 點解唔可以早d入去保護佢地

真係好撚好笑
成班人話要打倒中共
人地派D爛頭卒黎
全部都阿Q精神話唔入北角消佢地錢=勝利

打完得到d咩 比人拉？

入面大把警犬係度等你呢d蠢人入去打
然後洗白

你條智障仔咁巴閉單拖去啦

我都唔明點解要驚左佢地
佢地黎一次 就要果個地方既市民擔驚受怕
點解我地唔可以一次打到佢地知驚？

食屎狗
抵你一世做犬

今日咪撚去北角?

請善用不推文回覆功能

果度佢哋地盤，走去邊？而且，黑警唔拉人又要上國際頭條啦，根本係好事

又有鬼想帶風向
黑色五毛警告

班福建幫有警察撐腰你打得過？

咪唔好撚入去LO
屌你老味成日JER撚住差佬尋晚亂拉國泰條女
你老味根本就係依班人做成
點解機場咁撚多人
因為安全 大家都係買贖罪券咪認LO

劇本:維園手足入場，雙方爭執，黑警大搜捕兩邊/淨係示威者。

咁對我地有乜好處？

咁撚多狗 去比狗拉？前線拉一個少一個！

咪on9 la 等警察搞惦佢地咪得 做咩要送頭

夜晚劇本
有市民俾班紅衫打到仆街之後 連登仔先吹雞全世界去北角

你咁叻自己去唔好叫義士入去送頭

根本日撚日都有黑警
唔通你等黑警死撚哂你先入去
今日深水步加港島東加埋既人數入北角
邊撚個驚D
衝入富臨溶撚左佢地都得啦
元朗果次一撚樣大把人話唔好入元朗

要屌佢既巴打請用不推文回應

fuking佬有班黑警保護
你掂佢一條毛都俾人拉
盲目去送頭完全戇鳩

真係好撚天真 黑警依家有埋支那武警會幫你手做野
咪撚傻啦

好多狗係北角。紅、白衫咁都打人，警察執柒左佢啦

到時兩邊打起上來，自己人有損傷，應該仲會被狗拉埋非法毆鬥(對家無事）

狗又拎光環

最好d白衫無可能無了期係香港(富臨都唔平啊)，消耗下佢地lor

我地幾時做埋警察嗰份？

不推文回覆
負評
上一頁

on99。

真係有人抗爭先叫我 be water撚慢慢自high

你打佢
警察咪打返你
點應付2批人呀

你真係鬼

邊個郁先就係錯

你主動郁手 大條道理捉你

亦都會被紅媒包裝成我地無差別打人

差佬全面進場北角撑福獨撚、 班廢柴撚鳩咁開心

要佢地知驚做乜？佢哋過幾日走啦，你覺得我地係超級撒亞人？打完手足冇傷亡？
加上我地去係我地挑機喎，黑警大條道理拉我地

你可能唔係鬼，但一定係冷氣軍師，冇諗過我地手足安危

你去打.....7月14,我幫你裝香

你唔落去撩交打？
俾人打俾人拉你估好玩？

五毛真係好驚無人去北角

嗱，差佬一定搞唔掂，因為唔會搞
但示威者搞掂都無乜好處，到最後肯定會有手足被捕
反而唔主動去北角，而北角又亂到九彩的話，足以證明差佬係無做嘢
到時大把文宣材料任用

黑警最鍾意見到手足同褔建佬鬥毆
然後第二日記者就會放大報導暴徒亂港襲擊中老年遣責暴力行為

心水清就知道唔應該去
一來圍毆班仆街唔涉及五大訴求 兩方一打只會變成黑警宣傳材料
二來連登—直都講緊唔好「主動」去惹班仆街
收唔到風的人只有兩種人 非手足+深藍
班仆街去到要打 都只係會打到呢兩種人 手足唔會出事
最好就係打醒班藍絲幫我地宣傳

明知場波球証旁証都係對家既人，你仲踢呀?

傻豬～依家警黑合作呀 你都唔會無啦啦搞鳩你啲friend啦 靠班差佬

但唔好送頭依個真！

算啦樓主，宜家人數少真係驚會出事，等今晚有夜歸義士比人打左先，下星期又會光復北角了

咁使唔撚使去第個區避鳩佢地
ON9驚撚到去第個區真係好撚好笑

機場又有分散人，深水埗又有分散人，聚唔到咁多人。

入去打贏都係自損八百

on9

借位

2019.08.11 戰線已開 提防連登五毛網軍 隨時會行動！

因為今次有警察睇
你估佢地會捉邊班人

夜晚先係重點
班狗會走 到時紅衫就會光明正大出黎打人

警黑合作 大家拍晒膊頭 你入去咪盞比警黑合流一鑊打盡 擺到明係個局都要踩落去

收皮
唔入

5毛確認

去你老母呀！

到而家仲諗住引人入北角
做三毛都算仲要咁on9

無差佬就話支持，
但擺好晒人都去我怕一落車就比人拉

手足上街係為爭取五大訴求
打佢地同五大訴求完全無關係
而且保護市民係警方責任
如果再發生無差別打人就反證元朗同北角都有警黑勾結特登唔保護市民

由班廢老on99企下囉

打黎做咩

咁巴閉你咪自己去開無雙囉
上黎用鍵盤開打把撚咩

知咩驚

福建佬唔得

中聯咪派另一班人囉

佢地唔會驚

點解要入去D陷阱到

成班狗喺入面捕撚住
好，當你打巢咗佢哋，班狗兩邊拉晒
你就入罪，福建佬就轉頭放，下個禮拜又嚟過
我地可以失去幾多手足？
有勇之餘都要有謀。明知人哋準備好晒，我地咪轉場玩囉，君子報仇十年未晚。

不推文回覆的最佳用處

起底
睇返我段野
極覺得係劇本，今晚cctvb一定狂loop
打算幫狗洗白
邊有可能有架車係出面，件黑衫又無啦啦係到（仲要好似係富臨衝出黎）
仲要事後班狗唔上酒樓睇
明顯係劇本
想比人感覺警察有做野
嚴重幫狗洗白

五大訴求邊有一項係打柒北角d柒頭呀？
對準政權

如果擺到明係陷阱都沖埋去, 唔係勇武, 係冇腦.

樓主去先，到咗叫口號做直播，我遲啲到

邊個出手先就冇得用保護香港支旗

光環唔係咁拎
今次通哂天 北角一出事最大獲都係警察
唔明咁鼓吹入去做咩

你有無睇 post 架? 今日北角咁撚多夠點打啫

咁你仆我街啦三毛鬼

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

未打已經比狗拉啦

上星期贏左一仗 而家係人地想覆卓 叫佢行出北角 我贏左仲要我應你戰 戇鳩的嗎

勁撚多狗喺北角
打條毛
知道現場咩情形先做軍師啦

搭晒台就係差演員，咁都入去真係on l 9啦

咪係

要相信北角街坊

上次有個前線比人斬到見骨
今日仲有咁多警察
入去做乜？

不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆

情況A: 咩事都冇發生過，冇人俾人打，好和平。咁入去做乜嘢？

情況B: 有市民俾人打但係警察做唔到嘢。有料俾我哋做文宣。後續我哋入唔入北角幫手又係另一個問題。

情況C: 我哋入咗去北角打贏左。但係黑警淨係會捉我哋，結果又係我哋損失。仲會俾人捉痛腳。

情況D: 入咗去咁好彩打輸，仲要再俾警察捉，雙重損失。

上面4個情況，唔入北角，對我地可能有利。入係完全對我哋冇利，點解仲要入？

on9先會去

無錯 依位既巴打清晰

大家請善用不推回覆

地理: 北角係福頭佬地頭
人和: 警黑拍晒膊頭合流

天時地理人和 有2項都對我地不利 仲要咁on9入去?

差佬同D紅衫咁老友. 唔通真係走入去送頭咩

唔阻你, 你加油, 請快.

咁多黑警都未做嘢，幾時到勇武去警惡懲奸？冷氣軍師你出北角先講啦

打完又點？

因為人地有黑警幫
就係咁簡單

sor9y呢位義士，五大訴求唔包括去北角打人，呢件事對整個活動，完全冇正面影響

[請入]邊個再話去北角邊個就係鬼, 而家北角至少有三班人等緊

又多人個人block

根本唔係驚唔驚問題
你拉大隊入北角
對家福建佬都未比你地扑到
你地已經比狗拉撚哂
更何況現場個批係公安武警
都唔撚係香港警察
你覺得佢地會幫咩人？
罪就你地入，福建佬拍下蘿柚走得

因為等緊你帶頭呀， 唔好係屋企鳩up啦

上網講野係冇代價
真係做就你諗你

問題係而家入我當你可以打贏曬佢地,但係你睇到警方佈防係冇咩能走到,到時俾佢拉左班前線,打人果班就放番,佢一樣可以夜晚再開你波。
係警黑合作既前提底下,根本就冇確實既解決方法。

佢打普通市民仲好 721事件輿論再發大 福頭佬老黑無差別襲擊途人

唔撚係驚，上次元朗個班係真村民你728唔入元朗示威佢地隨時打鳩你，北角呢班大陸佬可以落得幾多次黎，又有黑警 比佢地返左上大陸又冇手尾

等緊你帶埋keyboard落黎指揮

善用不推文回覆

講多次
去北角互片好處少過唔去

如果佢打北角普通街坊
就俾佢打啦ok?!
北角極多深藍，打醒佢地都好架！
利申：北角街坊，唔好來送頭
不推文回覆！

D鬼開始心急了!!!!

因為我地出黎唔係為左打架

樓主身先士卒

兄弟各自爬山
你想去無人阻你
但你諗清楚黑警拉人唔會拉褔建佬只會拉你
你一被捕就變成下一日黑警插示威者的手牌
打人過癮但變成抗爭戰犯 值唔值?

警黑聯邦, 唔好中人地既劇本.
Be water

隔離post轉貼既

咁既陣勢，紅衣後面有狗做盾

你自己去啦

收皮好冇
擺多幾次空城計,無事發生,
但全區經濟活動停晒,警犬白企對佢地黎講先係最傷

有戰略
手足唔同果班賤命
如果人地出刀無理由自去衝去俾人斬
佢地街坊照打而衡量過夠打先去又唔同

唔使等今晚，我就係其中一個尋晚俾班福黑打到仆街嘅普通市民

凌晨喺醫院縫咗三針，啱啱先瞓醒

而家可以不戰而屈人之兵有咩唔好？

善戰者 勝於易勝者也

我都唔明點解你咁想去打交，咁都唔係鬼嘅話就係你無思考，記唔記得梁天琦叫我地做咩？
唔好比仇恨同憤怒蒙蔽雙眼，要不斷思考！
唔該你自己point out d入北角嘅利幣再好好思考下分析下點解大家都叫人唔好入！
Pros:
- 有機會保護北角市民
- 打贏士氣大增，等黑社會知驚

Cons:
- 比黑警拉（送頭）
- 打贏左對五大訴求無幫助
- 前線義士受傷
- 打輸士氣大減
- 被當作”以暴易暴”，什麼可能被當作”兩個黑幫互打”

但我想講到而家為至都冇市民比人打，加上福建老係想打佢地口中嘅”港獨狗”唔係市民。再加上如果佢地真係黑社會，佢地輸左係唔會驚，而係會復仇。咁值得咩？

唔該focus返係五大訴求！我地要做嘅唔係打到暴力黑幫，唔係打贏福建老，係要爭取五大訴求！

唔好入北角送頭！三思而後行！

見到元朗白衫一個都無比人起訴就知
就算去到北角比你地搞到班紅衫佬比人拉又點
班黑警照放人
反面勇武手足又比人告

有手足比人斬傷手腳 日後行動不便
係咪你負責佢人生？

荃灣夠多人 咪又有手足比人斬繼手腳筋

收皮啦比你去打贏有咩意義
威啲？
同黑警有咩分別

中共最怕依種民族團結
依班人今次係香港做唔到野
番到支那又咁團結 叫自己福建友
只要我地文宣做得夠屈佢地福獨
佢地永世俾中共監控

支持 樓主快啲去 記得拍埋片 我幫你打氣

不推 負皮